屌你老母做人好辛苦呀

做龜就好了

人生online呢隻game的確係好撚難

無得開多個save 無reload 無checkpoint呀果d

D點加左就加左無得重置

重要個角色既能力值會隨住30lv後衰退

睇左做人老母好辛苦

屌，你老母做人好辛苦啊

點解冇得開外掛

好撚憎自己呀屌你老母！

屌 ，我都係

唔想返工 唔想逼地鐵呀

想死

點解仲要係呢個邪惡既世界活多一秒